公司搵backend developers

小弟公司有新project開新team搵緊4個backend developer，想睇下呢度會唔會有大哥有興趣

會用嘅技術
Golang, Websocket, Mongodb, MySQL, redis

會行CI/CD，infra會搞

講下人工先，30-45k（視乎經驗），13個月糧

如果有人有興趣我再留tg俾咁多位大哥

有問題都可以係度問左先

golang

undergraduate part-time/remote 得唔得

現階段未有，但開左波之後可能有機會

可以pm傾嗎？

同埋唔一定要識golang,做開nodejs, python都可以

可以，tg: gg7day
另外大家有興趣都可以直接pm我

咩industry?

Gaming, details可pm

呢個po有誠意 可惜目前唔啱我

推，誠意可嘉！

多謝大大, 我自己都係it9, 都覺得好多人唔value it9, 同外國完全係兩樣野, 同埋我地一定係focus係technology, k8s我地已經用緊係production, CI/CD亦都是basic啦

Go 做 CI CD 幾岩用

因為連你自己都唔vaule it人
又唔係警犬 點解要自稱狗

大大，自嘲下都可以掛，你唔係連it9漫畫都冇睇過？

hk no it

識曬上面都係得30-45k 會請到咩人都可以預計到

講真，請問上面有幾多野呢？如果咁都唔reasonable請指正

small binary 非常適合docker環境，成個build process 又相對簡單

出價都幾合理
不過golang 幾冷門
搵有經驗 真係可能要經agent

公平少少 人地開四個位 唔係開兩個位 我覺得還可以

其實如果冇golang經驗，有相關backend experience都可以，如nodejs, python，我都明香港唔多人用呀，我都知呢度唔係歐美....當香港仲有咁多寫php嘅時候

你係咪唔識閱讀招聘廣告?

我番工寫左2年golang

我地已經用左幾個project, 好好用, 唯一係個return error好尋氣....